白衣人個樣似飲醉酒

睇緊直播，方唔係飲醉酒了交打